點解屋企人仲信721黑衫係入元朗搞事？

如果要搞點解揀元朗？佢又答唔到我
佢話飛天南只係趕人走冇打人
我俾佢睇佢瞓低前後嘅片同佢嘅相
咁叫冇打人？
佢又答唔到....

同佢賭10萬 叫佢拎住架餐由村頭行到墳頭 入到當你贏